500萬進駐赤柱430尺兩房

用500零萬響人傑地靈既南區赤柱
可買到個補左地價既龍欣苑兩房
柴灣價錢買到南區豪宅區

買番間租俾鬼佬fat fat

要裝修精緻d

又嚟做宣傳喇赤柱居民？

地下樓層你幫我住埋佢

地面樓層 斷估唔使等𨋢掛

地面垃圾樓, 呃傻西買

樓主所有post都係呢個屋苑

樓主買左幾多間e個屋苑

樓主係炒樓專家

住豪宅地段既公屋/居屋，會俾人恥笑勁過住普通地段既公屋/居屋，好似係

唱好唱得勁過d aa

陰公 過去半年大升市都冇佢份

樓豬18年4月個名叫赤柱居民

不斷吹奏赤柱人傑地靈
大西北升咗幾倍你個邊仲係咁撚樣

龍欣苑舊d OUT d所以先平

龍德苑近商場巴士站又新d
銀行估價650萬tim
海景單位唔係想買就有

其實你買咗邊度
急放？

應該成個赤柱都買晒

億億聲果d買唔起

赤柱廣場開大家樂，居民終於有平靚正選擇

赤柱都唔平